想問問NETGEARr7100斷線

有無師兄用呢個router NETGEAR r7100Lg
用csl600m個plan用黎打online game。
唔知點解每個鐘都會固定時間一個鐘 分秒不差斷線